有無可能係歐洲球壇搵到幾個球星支持光復香港?

C7 connect?
Messi connect?
Liverpool connect?
英德法意西聯賽搵唔搵到人

搵一堆港人著兩隊波衫入去大戰現場派文宣，叫埋其他外國球迷兩隊一齊拖手connect，然後各大媒體spread出去

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

會唔會保安理由被趕走?

你估香港咩。。。。其實人唔洗多，有noise就得

i mean當地現場咁做